有冇對復仇4杜麗莎嘅戲份失望

角色同其他角色互動太少

無人想睇條女權臭閪